翠華雨革時話唔志在做香港人生意 , 只做支那人生意

到2016年尾因為自由行人數大減先扮本土

啱

呢世都幾得

2016年11月30日

近半年自由行人數跌，好多專做大陸遊客生意嘅店舖都叫苦連天，其中食肆亦大受影響，根據近日各大上市飲食集團公佈中期業績，翠華營利大跌48%，發言人就話 之前年幾都未加過價，但或多或少有影響喎。

反觀近年用黃子華做代言嘅大家樂，成績反而好咗，盈利增加12% ，而且上半年已經平均加價1至2蚊，嚟緊可能會再加價，仲會擴充幾十間新店喎。業績公布之後，好多人都表現到好「心涼」，認為翠華已經變成「旅客專用」餐廳，反而唔著重本土客人，所以依賴單一客源，先至會出現營利大跌嘅情況。與其以加價吸引客人，唔少網民話不如做番好服務先。需知道香港人，對於飲食極為講究，而且極難捉食客心理，服務差又會畀人炳，但有時明明服務好差，偏偏又好多人爭住食，你睇表表者「澳牛」就知啦，要滿足到食客呢班大帝，以下條件你覺得啱唔啱。

推

一直記得

翠華隔離就係老廉
點解唔順便

最主要係好難食又貴

真心難食

"CHINA"一詞將成為敏感字

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

大多數人諗住專做大陸人生意藥房出事先
譬如所有龍豐藥房揾人搭晒栅，封住上面招牌

點知飲食集團被裝修先

茶記嘢仲要貴幾倍
淨係靠呃遊客賺錢

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本